屈臣氏冇口罩翻貨，聽日唔洗排

真？

人地屈記官方fb page話有就有啦 少都係有

可能淨係佢嗰間冇其他有
因為佢淨係代表一個人嘅啫
佢唔係代表全部
你留意佢淨係喺一間藥房度做一藥劑師

少到唔需要通宵

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔
光復香港 時代革命

係咪真係缺口罩缺到要通宵排屈臣氏為咗嗰一盒？好撚凍喎

鬼咩，月頭第一單之後口罩上到500蚊一盒
個個轉網購預訂，要三個星期到，60蚊盒
過年前藥房先回落80蚊，有d 人見貴想遲d 買
藍絲直接唔買

依加買有幾類人
1. 月頭買用撚晒
2. 知死但買遲左
3. 信中共搞得掂

你見2大黃店賣口罩，近半都係信政府個班大帝多，手足係 be humble 好多

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

邊到先？

會因為咁樣而大打出手既係d咩人,大家都心知肚明
人地幫你仲要俾你圍

一間鋪最多得２０盒咋，你而家去排都未必夠人搶。

屈記前線好多大陸阿姐
又多藍絲
扣起D口罩自用或比自己人公司鬼知咩？

利申，做過兩間屈記
當中鋪內員工無乜人係黃
屯門區

信中共搞得掂仲要買？